民主派原則上不反對國安法立法!(照道理黎講應該係)

民主派緊决擁護一國且認為一國先於兩制

推!

唔係點呃飯食

你分化?

五毛block得

下 我深黃
定你block契媽?分化?

咁講，黃當中都係一小部分想獨立

拉

第一

2018-12-17

第二

內文係講國歌法

你目的好明顯

BLOCK

負評

上一頁

17-12-2018 文章

啲戇鳩不嬲冇腦 唔撚使理佢

2018 年既文，你玩野？

其實好矛盾，擺到明反對，連參選都參唔到；表明反對，得唔得大部分人支持。

2018？
你老母差唔多釘蓋啦
快去見佢最後一面

開咁多考古post博乜
blocked

好多傻仔仲捐錢比民主黨

內文冇講過國安法 2018 年文章
標題誤導old new
拉

即係佢辜負左大部分人嘅支持

標題黨到你完全 題文不符
全家落地獄啦支那人

佢地唔係不嬲都話有普選既話就可以立23條咩

佢地有得議席嘅話中央直接管治都得